迫律政司盡快處理612

而家林鄭成個波比左律政司，警犬又話點告唔關佢地事，講到用唔用暴唔暴動起訴係律政司決定，佢點定義點拉同最終點告係冇關係。
612都過左成個月，我地叫釋放義士其實都係想要個結果。但重點係咪要律政司快d處理案件，唔告就拿拿聲放人？律政司一日唔處理都做唔到釋放既效果。
叫律政司做野表面上好似係藍絲叫律政司告人，但另一方面諗，班藍絲一定支持。咁樣同時可以迫律政司表態，到佢真係告又可以令我地多返彈藥，重新focus係612件事上面。

同埋明顯律政司係林鄭親信，而家我地個point只係要佢加快處理，呢個point係冇黃藍之分。佢唔做野就黃藍都可以屌佢。

所以要在藍絲方面宣傳警察做左野但律政司放軟手腳唔落案告班「暴徒」。同要成立獨立調查委員會做法一樣。基本上五大訴求之一係好取決律政司表態。

而家有部分中間人士/藍絲就係串串貢，話人地都未告，何來撒。
而且再拖，呢個活動一膠化，到時真係告暴動都動員唔到咁多人出黎。

推

Push

push